雷神Chris Hemsworth子女年少無知 竟然迷上Gal Gadot

Chris Hemsworth在復仇者聯盟4宣傳期間接受“Instyle”的採訪，過程中再次提到了自己的幾個孩子痴迷神奇女俠：去年在倫敦拍攝期間他們見到了加朵。神奇女俠是他們極其痴迷的，電影看了有上百遍，當見到加朵的時候就進入了迷弟迷妹狀態，上去就是抱，抱完聽加朵對他們講話，聽完接著再抱

小朋友就係小朋友希望佢哋睇完經期隊長之後轉投有演技嘅Brie Larson，捨棄得個殼無內涵風塵味重花樽膠加朵

Gal Gadot > 四方臉Captain marvel
利伸: marvel fans

成篇d中文都不知所謂